[美股] Carrier Global (CARR_

是咁的, 大家有冇 睇中左 Carrier Global (CARR)?

問題係點解 依家PE 同 相關行業比低咁多?
當你低水, PE得15, 都可以去到 30蚊
但依家只係17.64 (After Hour 17.88)??

利申: Engine 撚, 400@16.1, 5/15 20c, 5/15 19c

Utc ?

剛分拆出黎要睇多半年財報穩陣，而家想入先入水溫注先囉

放心啦，一定賺一個double
利申：打佢工

五月初會出q1 earning

不過點解你會留意到CARR ?
RTX OTIS CARR三隻，暫時CARR表現較另外兩隻手。

Btw, 求你靜少少

你都係

OTIS 做Lift ，扶手電梯同維修
呢類既Project Sum 好細
唔係想像中咁大

Chiller得3間大制造商
Trane, carrier 同 York
Carrier Chiller 同Trane 相比
平150-100美金
而多數人唔買Trane 就一定買Carrier
一單商場Project Chiller 最少都成1千萬
去到賭場Project,講緊係一億生意
而每15/20年就換要新機
仲未計佢有Chubb

師兄你邊間做

我做Consultant

Kln one 果間？

好耐之前係
而家去左9龍塘果間

好公司吖又一城果間
最後有冇入到呢三間

Rtx carrier otis 尼三隻好似仲係未俾人開發咁 但係其實都係一啲有實力同埋穩健嘅公司

坐定定一排等基金入貨就開車

有入左rtx了 不過carrier業務方面真係唔熟悉 有冇師兄可以更加詳盡咁樣幫小弟繼續解答一下

其實外國𨋢佔成個project嘅比例會唔會高過香港，定差唔多？

Thx bro

其實其實同otis差唔多 一般分installation， product sales 同maintenance三方面

不過佢就唔止冷氣，子公司都有一堆，消防 安防有Chubb
有個restruct咗好幾年嘅業務由BMS dept 跳咗做子公司嘅ALC 都好賺錢

以前賺到大錢嘅原因我覺得好大程度有賴於under utc 嘅business mode, operations 同leading, 好多野都可以用呀公洗呀公 之後冇呢支歌仔唱 同埋個system都要改返自己果度 頭幾年 支出應該會多好多

唔會，香港同大陸先多𨋢
最大市場應該係大陸同歐洲

點睇thyssen krupp隻MULTI，雖然幾好用但應該貴到仆街

正股買左RTX 同CARR,
Option 就買左CARR,
睇佢15/5 升到上19蚊

唔識玩option

BMS 多數用Johnson Control, 同Honeywell, ALC 反而未聽

Security 就見過ADT同Chubb

Lift同佢最賺係咪都係保養

係，下星期五會有第一次Earning Report
到時候可以知道條數

而家入準備又蝕一截

以前都有 Cartier BMS比較少見
但近幾年大改革 名都轉埋獨立咗 新系統可以食埋人地現有果套 原本呢啲BMS 要轉就好大工程嘅 因此而變得簡單

BMS 西門子都 不過舊到冇得再舊

Security 外國反而冇香港咁賺 香港因為幾乎壟斷式存在
ADT 好似係Tyco 起歐美屌打佢

第一季都係應該賺 第二季受疫情影響

呢個po好多行內人。學到野
本身得otis. 而家都想加少少carrier

聽聞豬bb都好生意

我記得有M&E engineer 都提過我要去買Carr/otis

利: developer project team

一般chiller仲有日立, 日立業績都係一般，oil free chiller 仲有smartech etc,carrier唔覺咁勁,反而otis 買得過，d mains費用好貴

今晚小注 跟

Utx以前佔我個倉成9% 利申：個倉30隻美股

新股有留意

唔好吹 一陣燈死

但係細型chiller都仲有日立三菱
同埋呢家多左人用d大陸oil free機

唔知依D合約值幾錢呢?

機場消防都係Thron做曬，=chubb=carr，機場全包

而家連機場所有chiller 都係 carrier 做，我諗果度都唔少錢

已慘被燈死
屌連燈仔 搭沉船

都未開盤 驚西

頭先$16撈咗

[member]
我前日買左d 17.5 Call, 0.15入
今朝0.4放哂

依家手上得返d 19蚊 Call
同20蚊Call
平均0.2一張
太進取， 有機會 變廢紙/member]

50張19call 0.11

好驚聽日財報

連登一見光 股價即刻霉下霉下咁
Otis尋晚都叫有返d動力

均價17蚊 琴日走哂 費事賭今日非農

我同你差唔多價入amd
明明earning report 唔差, 下半年仲有ps5 xbox 要用佢啲貨
巴打覺得點解會升唔上去

強貼留名

好想知會唔會全公司人都訓身買

冇問，以我所知如果持有公司股票要申報

發達就難，不過我深信翻倍唔難。
肯坐下就ok

今年有growth?

唔好再燈喇求下你地

已燈死

業績好似好差

係，-50%
仆街了，沉船

連燈 又死一隻
d call變晒廢紙

梗係，唔係黎緊要買樓，即盡借allin

PE 得6.x 應該唔會點輸掛
BTW 連登真心燈

盤前爆升 二連燈
我走貨先

業績好過預期 升

用八仔冇市前，啷撚定口幫大家含撚

開始多人推好能不安

支牛都冇

夏天 換機開始

盤前17 業績成舊屎都

人恐懼 我就貪婪

爆升緊 驚閪

推唔郁 開盤一野插落去

插緊了

已放一半 開盤睇下咩料

呢隻破頂要不問價追

跌76%係咪 少於預期

遲d等睇大行出口術

價值投資已死

痴撚線

唔收貨呀！
比你班連登仔燈到上唔到18 ！
星期一返公司追討！屌

就18

落後倍升股

執左幾多先

爆極都唔上18

點解跌收入都可以升咁勁
利申入咗貨無放，後悔無all in

企穩18先再諗

18

交易量有D細, 小驚

破左ATH

琴日仲諗緊賣唔賣好
好彩無賣

放左25張19call 汁左200鎂 仲有25張 等19蚊

聽日應該去到18.7

聽日冇市

仲有得升

好似仲有得升

破晒頂 冇蟹貨 緊係升幾多都得

收市前應該再上

大戶大把貨派 舞上去20先啦

咁推法，睇黎下星期就上到20，22

勁

又想燈

我地比佢有遠見

睇下之後幾時入index

好似已經係s&p

唔係好似，係一上市已入s&p 500，取代Macy

個時正係留意otis 走左carr 雞

家下先都唔遲
我喺另一個post先比人笑on9仔先會喺同一間公司打工同買佢股票

我都係睇咗巴打個post 先小量建倉

暫時目標儲夠100 股 carr 玩option

巴打留tg 傾下ok?

唉...之前set價入唔到，然後就睇住佢升空

想了解下多d 業務

咁應該聽日19

2020 Q1 Earning Report

回調了

屌 隻野回下好冇 我想入貨呀屌

三隻平均地入哂 最有潛力果隻輸得最甘 升多幾蚊放 分批溝 rtx

開始跌
不過呢隻長揸冇死

吊 日日升咩 岸9 跌個幾毫就叫春 之前跌番落1516 咪死人

15蚊

入左100股
Short Put 200股, 到價就接貨

靚喎Ching 5分線築底

可以睇睇

啱啱路過
有乜理由brk-a 261,601 蚊而 amzn 得 2400 蚊多D

多謝吉神quote
好想跟你搵食
除左OTIS仲有乜值得入？

我已經比市場暫時淘汰咗
要等我搵返個節奏投入先可能再開 po
巴打好眼光贏多啲

我今朝己經放哂 CARR O:-既正股同Options

竟然

今朝我都放晒

Nice~ 睇啱邊隻？

等佢回一波再入

Apdn

VTIQ, DKNG 同AT&T

點解放?

正確
已all in RTX , 坐緊艇

估計派完息會升

失禁式下跌

業績真係好差？
點解跌咁多

吸緊街貨 唔會日日升

有D想接返

屌 18蚊個日高j左 好撚肉痛

百世修得同船渡

唉 又要迫自己當做緊定期

咁呢隻都預睇長線嘅

做啲期權對沖下

我本身預分4注入 我18蚊都高j 左第一注
睇埋聽日市底點

三兄弟又插過

Oil Free 暫時得smartech同geoclima叫見得下人
McQuay High野 果d食得屎

隻野好似食左瀉藥咁唉 屌喇星

等睇落12蚊

岩岩16蚊入左

做張12 short put

清應該有做過emsd d oil free 機😏

聽講D oil free 維修天價

爆上了

依家已經17.5

我都唔係做emsd,之前做過housing ,再講我諗同自爆冇分別

19 ed

正路穿ATH就放一半，
Hold 另外果一個，睇下去到幾遠
佢依家破左All time high果個Resistance
就見唔到頂
不過錢搵唔哂既

18走左，諗住會回一回，點知見唔到頂
個價唔敢入，有冇目標價

無哂人？就黎20蚊

我sh到27

睇黎今晚廿蚊
利申18走左

超勁 多謝樓主分析

高處不勝寒

爆得咁勁

17一路踩上去冇brake回一回比個位加貨好喎

我今日係21.3 入左貨

$16.3 想走了

加碼啦

高j? 目標幾多

大家靜靜雞

屌呢到咁多HVAC友

調低左目標價？本身巴打話$30

18蚊入
今個月有機會上30

佢睇阻力位 做波段掛 突破先買入

到$24咁濟不過我想長揸

又見到post就知要放

呢個Post係一個月之前

我想問有無人知點解rtx幾個月內 一下子跌咁多？ thanks.

24ed

你賣左? 我都係想長揸

諗緊賣唔賣

係，24.35, 最高位放咁濟
下星期會再入

22蚊放晒

你己經走左三轉?

係

我$22.1入，無放過

Plz 靜靜地臝

take左profit, 等佢回一回先再買

17個幾正股同call都入齊，諗住長揸

我覺得otis carr可以長揸

17個幾揸到而家

21買，琴晚24走左，回一回再入

經歷過今次
如果黎緊大跌
搵幾隻野冇貨沽空都唔放美股了

我都係，隻野升得太急 ，我轉咗買迪士尼

靜啦屌你

係咪賣冷氣ONLY

15蚊揸到依家

點解你地又搵到呢D股

佢應該外行人
利申bs hvac狗 公司有做aa project
有aa new project 用trane chiller
之前仲要trane 上黎present返單project用左啲咩chiller

其實我都係外行人不過有留意依隻同埋OTIS由上市留意到而家，不過望左財報唔敢買住

呢兩日反而otis勁啲，少可。

屌 otis畫咗粒星出黎嗰日走咗
好後悔 賺少6蚊

CARR OTIS 繼續小注建倉

Carr琴日跌咗我買入價一半升幅

我都跌左3%,
諗緊7% Cut loss

另外我買左幾十股FMCI 黎玩下

有料到

而家買唔買得過fmci carr

會買？

CARR 掂到Stop Limit
cut 左 Loss

跟入左fmci 搏一搏

大跌中

前日高位走 執40% 等位再入

應該賺緊錢？

依家18.24

stop limit 係咪跌中stop 同升到limit 都放

升就Strong Hold, 跌就用8%黎止蝕

借問聲咁同stop 有咩分別

咁樣

早放左
16個幾走左

前日D人公佈左個收購對像
叫Tattoo Chef

4間都唔中 不過應該影響不大??
睇位再入番先....如果仲有機既話

Woo

19.42

走寶了，巴打你賺多d

Dumping

我都諗緊再入

琴晚入返 同大跌嗰日震走差唔多價

Yes

有無人今日再入呀？

巴打好好眼光

呢兩日都升得幾急

升穿左前頂23

巴打點睇 有無貨係手 會唔會入番D?

Smartech幾時ipo,想allin

巴打你用咩APP玩

Robinhood, 我係美國撚

香港唔申得？